# F\#

Ce répertoire est consacré uniquement à _F#_. Je n'étais pas pressé de m'y intéresser, pourtant c'est, avec _OCaml_, le dialecte _ML_ le plus répandu. Et il semble se répandre à grande vitesse lorsque je fais des recherches sur le Web.

## fibo

Ce répertoire contient un projet d'exemple qui permet de calculer des nombres de Fibonacchi. L'intérêt principal du projet est de présenter en un minimum de place un ensemble de techniques de base indispensables à la bonne maîtrise du langage.
